有無人部 IMAC試過俾人干擾

之前插耳筒聽歌 會無啦啦自動爆到最大聲 初初以為自己壓到D制
最近發現屋企人一熄燈 耳筒就會啪一聲 又或者自動開到最大聲

嗰下有咩感覺

就黎聾

舊樓？仲有你啲燈係咪led，有啲cheap led circuit做得唔好magnetic field一collapse會有voltage surge

40幾年樓 盞燈光管黎

用緊magnetic ballast？轉用電子ballast睇下有冇幫助